［加泰林鄭］估唔到巴杜姆可以趕走曬MSN三人

依家外圍大批球迷，分分鐘佔領魯營

msn佔魯3子

巴杜美同林鄭有得比

西班牙卧底

今次大雄點都要倒台啦掛

林鄭落左台未？

#freeFCbarcelona

有冇Twitter 睇

佢再唔走俾人殺都似